{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cottenbeach2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코튼비치2"
    },
    "text": "宿のコットンビーチ2は束草ヘオルム路196に位置しています。 ここは束草海水浴場から徒歩2分の距離にあるので便利です。 宿は海の眺めと無料Wi-Fi、無料専用駐車場など様々な便益施設を提供しています。 客室にはエアコンとキッチン施設、食事スペース、薄型テレビ、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどがあります。 冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、コーヒーマシン、やかんなども提供されます。 モーニング朝食はアメリカ式で提供されます。 宿泊施設では、自転車のレンタルや専用ビーチエリアなどの施設やサービスも提供しています。 コットンビーチ2から3キロの距離には大浦港が、8キロの距離には雪岳ウォーターピアがあります。 最寄りの空港は16kmの距離にある襄陽国際空港です。 コットンビーチ2は束草の中心部から2.2km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コットンビーチ2はどこに位置していますか？",
            "answer": "コットンビーチ2は束草ヘオルム路196に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コットンビーチ2はどのくらいの距離で束草海水浴場に行けますか？",
            "answer": "コットンビーチ2は束草海水浴場から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "コットンビーチ2はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "コットンビーチ2は海の眺めと無料Wi-Fi、無料専用駐車場など様々な便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンとキッチン施設、食事スペース、薄型テレビ、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キッチンで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "キッチンで利用できるものには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、コーヒーマシン、やかんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モーニング朝食はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "モーニング朝食はアメリカ式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では、自転車のレンタルや専用ビーチエリアなどの施設やサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コットンビーチ2から近くの観光地はありますか？",
            "answer": "コットンビーチ2から3キロの距離には大浦港があります。また、8キロの距離には雪岳ウォーターピアがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港で、距離にして16kmです。"
        },
        {
            "question": "コットンビーチ2は束草の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "コットンビーチ2は束草の中心部から2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 491
    }
}